有冇巴絲會入場再睇La La Land?

利申 準備睇第3次

睇多咗一次全景聲

已睇3次
普通版，全景聲版，IMAX版

準備睇第二次
第一次入場太攰頭十分鐘訓左

邊個version最好

送都唔睇 90年代用touch phone

想睇第三次
今次全景聲

套戲冇話過係90年代喎

邊度見到90年代

全景聲同IMAX感覺上差唔多咁

屌.. 全景聲我覺得吹大左
個人認為可以不試

唔係90年代戲院會做阿甘正傳？
成班擘大屎眼睇戲啦

套戲段落鋪排薄弱 男女主角關係鋪排不足 張力唔夠 又唔係講佢哋感情 追尋夢想又唔夠 道具TVB質素
原創歌曲係幾好 男主角同思裂嗰個男主角比係無得比
女主角二個鐘頭換三條仔。啲男完全冇交代過

你就真係要擘大屎眼睇戲啦
阿飛正傳嚟咖

有冇咁好睇

咁其實故事背景係幾時⋯⋯

傻西

你睇啲車 啲環境。。

代表到啲乜?

美國人好興揸幾十年前啲model架喎

其實今時今日連香港院線都會重映經典電影 有乜咁難明

睇左2次